"夠啦 夠啦 再打死啦" 收皮啦死左膠又出黎柒

係呀 就係你呀 屌你老母死左膠

個林亞珍呀嘛

仲有少量大愛左膠未絕種
麻煩拉開佢地 再屌佢老母

再阻就打撚埋佢地

當左膠係同路人就預左架啦
咁撚天真咪放幾隻便衣狗入黎扮左膠保護藍絲囉

阻膠必須死

私了既最低消費係永久傷殘，唔打爆一隻手/腳既關節都唔應該停，如果唔係就等同放虎歸山

次次打撚完都行得走得

阻膠都係狗扮架
記得獅鳥埋